有冇人知華丰呢間咩公司

最近政府啲行人路痴膠水
前排金鐘放個啲雪糕筒 都係佢地做既

不嬲有做政府嘢
好多坑渠蓋都有佢哋個名

不過唔知間公司係咩人架呢？

外判 政府做野 痴住d磚

唔多覺佢地啲膠水有用